典解無仔仔系Patreon賣相？ ಠ_ಠ

無相比女人買？

勁唔公平囉🙄

因為物化自己嘅交易行為出現喺某一性別上係多d

定係男人相5值錢😳

小妹Tinder日日都收唔少...

起左樓主底，後悔覆左佢

下典解==

我有賣.. 你買唔買?

有咩Plan？